大家好，我係一條廢柴

多謝你地入黎
我係一條廢柴，我啱啱比女朋友飛左，我同佢一齊四年幾了
我無朋友，所以多謝咁多位黎睇我嘅故事。
其實比佢飛都算係我日常生活嘅一部份；我係乞人憎，幾日就激嬲佢一次；激嬲幾次就會比佢飛一次。
大大話話，我都比人飛左幾十次了；雖然每次我都TUM得番佢，但係每次我都係會好驚，好驚有一日我會終於TUM唔番佢；好驚有一日佢會終於頂我唔順
而尋日就係果一日。
我一早知會有呢一日，因為我知我配唔上佢咁好嘅女朋友。
講真我咩都唔驚，我淨係驚佢離開我。
哈，以後都唔洗驚了，因為佢真係離開左我了。
我知佢同我一齊好唔開心，成日都要鬧交。其實我真係好想做好啲，對佢好啲。
但係唔知我個人係錯撚左乜撚野，定係我成個人都錯撚哂。
我每做一個決定都係錯，出於好心嘅事都會變壞事，做乜都可以激得嬲佢。
佢話佢自己一個會更開心；我信；我知係事實。
有人話過我永遠比唔到幸福佢；我都知到係事實。
我好想佢番黎奈何我知佢番到黎只會繼續唔開心。
你地實覺得我好廢，做男人做到咁影衰哂你地。
但係其實我嘅夢想就係可以同佢成家立室，每日放工番屋企都可以同佢過簡單嘅生活，放下狗睇下電視咁。
我想有好多錢咁佢唔洗再番份咁辛苦嘅工。
但係其實我係連最簡單嘅快樂都比唔到佢，所有野都係我一廂情願。
如果有得比我揀，我情願每秒都比佢鬧，我都唔想分開。
依家講咩都無用，機會比哂我，係我自己攞黎衰。
估唔到我一個男人會打字打到攬撚住個keyboard喊。
睇到呢度嘅巴絲我好多謝你地，屌我又好定都好，多謝你地肯浪費五分鐘去理我呢個廢人。
可能其實根本無人會care, tldr咁樣，哈哈。

加油啊bro

加油，慢慢個感覺就會淡，好似親人離世咁，只會喺特別既日子想起感觸。

唔撚緊要架 喊無問題
我都喊到傻
男人老狗 喊一次半次姐

我都係無用既廢柴
人又衰格又衰
樣仲要柒
佢走係正常既

唔洗咁誇張
比人飛多幾次就慣架啦
利伸：慣左

其實根本無人會care

我都同緊一個條件幾好既女仔拍拖
我同樓主一樣都只係擔心一樣野。。
就係跟唔上對方既步伐
愈行愈遠。。